馬時亨：我留低係因為我係一個有責任心既人

2018年最大笑話

政府緊係唔比佢拍拍羅柚走啦

留低可能只係因為天口熱

無薪留低就話姐
條友個腦係咪裝屎

食屎啦馬屎坑

馬屎坑：留低我話ok就ok啦！

Tvb新聞字幕，開頭係寫（大約）：

「馬時亨兩度請辭，政府拒絕」之後就改左「政府挽留」

笑到我

屌你老母 究竟佢當年係點入行㗎

好羡慕

赤柱已預留左位置比馬時亨留一世

佢本身都想走又何來責任心

係窮呀屌你個西

你覺得佢會有事咩
最多咪project team既人入去坐

佢身為非執董有收錢 職責就係確保狗鐵唔會發生宜家發生左既野 宜家佢係失職 點對得住d股東 非執董係有刑事責任

佢個腦除左有屎之外仲有個瘤

有鍋咩左先走啦

馬生上次話個腦有瘤

今次不如話個屎忽有瘤

反正都係相連

馬屎坑當年財金官員
今日比會計師爺騎住上位
現今要聽運房局, 路政署監管

你確定佢個腦重喺到 ??????????